★恐怖：支那官方公布：人口近14億 出生率創新高!

【星島日報報道】國家統計局昨天公布，內地總人口為十三億八千二百七十一萬人，比前年底增加八百零九萬人，人口自然增長率近百分之六，是過去十一年以來最高。

移民來香~港啦,依到大把地方

蝗蟲襲地球

好似話出生率都係做假

唔怪得要keep住毒霧

貴多不貴精

今年第一年二胎，人口增長高唔出奇

甚至有消息話習種任內會取消計劃生育

來生轉世做支那人機會率又高左

任生，幾十年後變成幾十億人，跟住大飢荒

香港樓價又要爆升了

取消都無撚用

一個叫重男輕女,生左個女就唔要or even殺左佢,
另一個叫王子/公主病,一個細路起碼四個大人照顧

都未必

客觀講，未來廿年大陸人口結構會比較健康

剩係清理屎尿已經好大問題

日日吸毒霧好快減小

點止咁少
好多仲係大家庭思想
生左四五六個都唔止

其實中國既生育率屬於全球最低 比大部分歐洲國家都要低

霧霾都殺唔撚死

中國人口老化出晒名啦 好多問題家庭結構 咩丁克家庭
條友真係9up唔使本